你睇到個名，就會知道係我

Sorry, Can't save me now
Sorry, I don't know how
Sorry, There's no way out

可唔可以番返去以前咁

唔知

曾幾何時，我花名同你id一樣所以㩒咗入嚟

佢會知咖

Hello 哈比

聽完好想跳落去

me too
btw每日都loop緊

你個名

你知係咩意思？

唔肯定係咪同你想表達嘅一樣
但見到就諗起佢

介唔介意講多啲

應該同你想表達嘅唔同

唔知係咪你 可能我對號入座啦
你同我講 呢個世界上冇值唔值得
只有 愛 唔夠愛 同唔愛
我一直都冇勇氣/動力去俾多次機會大家
可能你真係講得岩 我唔夠愛
我冇辦法重新去面對你
但希望你知道
我曾經好愛好愛你
而且你係我心目中有個無可取替嘅位置
我希望可以見到你開心快樂
我希望你終有一日可以用另一個角度去望返我地嘅回憶
祝你開心快樂
就算冇我 都要好好生活

明白

Sorry可惜我唔係佢
但希望佢都可以見到哩段說話

我睇到啦

沉到咁底都俾你睇到

我特登禁入黎對號入座下

巴打怎麼了

聽完你首歌喊到仆街

算啦

首歌真係sad到仆街
但啲詞好中我心聲
btw有咩唔開心講黎聽下